真係好煩膠

利申：直
-人人都完美咩 緊有缺點優點 衡量過咪得囉
-信面對面直覺最強果幾位啦
-袋走既野多到想嘔 年紀細消化唔曬 最有用既係了解自己 鬼叫你地用全部可能性呢個方法咩
-其實講野直d啦（煩膠）